有冇人去過希瑪做smile?

上網睇多數用家討論都係清析同養和，有冇人試過希瑪呢？如果有，服務質素同手勢點？thx

我個人覺得冇乜野 只係檢查當日同埋做手術當日 要等勁耐 約10點到 4點先完 而家對眼冇晒近視 但係睇嘢有少少灰濛濛不過係每日咁清緊 唔知正唔正常

Me too, 手術當日同之後每次覆診都要等好耐！

耐到燥咗.... 術前檢查直頭差啲想走

係咪太多人做?
見希瑪好多廣告又請哂名星做

林順潮係中共港區人大

有冇人係眼角膜厚度520左右，近視700左右？每減100度要削 12 微米厚度角膜，咁搞法，激完得返420左右，好似已經迫近安全底數,有啲人會慢慢變圓錐角膜病？

做左一年感覺良好,so far又無特別眼乾

PUSH....

醫生點講？

想知幾錢

原來佢講過啲咁仆街嘅嘢
好地地做醫生咪好，學咩人講政治
幾平都唔會去幫襯佢

巴打知唔知黑三角邊到有得打ha修補？

呢個牙齒問題係度問既我搵過香港無，最近都要去日本。如果香港見到有麻煩話聲我知

9月做過
Ok既
不過多人做，要有啲耐性等

巴打依家兩隻眼點？

林順潮超深藍

由500近
變20遠

20遠係咪固定左？ 我今日做完都一個禮拜發覺其中一隻眼仲有啲散光

我本身得30散光

20遠 你生活上有冇影響？

10cm 距離既字少少矇
算唔算係影響？